「一齊作故仔」《為生命降下的夜幕》

是咁的，小弟想同巴打們一齊作個殺手故

小弟已經起左三個角色既頭，希望巴絲可以一齊玩幫我寫落去，亦歡迎提供角色

請出招

01: 鋒 《沉默死神》#1

墨綠色連帽雨衣的殺手在林立高樓上奔走穿插，手中的銀色軍刀在無光的夜空中劃出一度流芒。

一蹤身，又翻過了一座大廈。
一躍，又在下一座大樓落下。
無聲，無色。

任憑誰也察覺不到，死神悄然的身影，和即將來臨的死劫。

-----------------------------------------------------------------------

黑道大紅人書生左手點著上好雪茄，右手摟著一隻身材曼妙的女人，一步步大搖大擺地走向他的專屬房車。

書生身邊跟著五個黑衣黑墨鏡的保鏢，整裝待發的戒備狀態，預防有人刺殺金主書生。

「不用一個月，整區的生意都會是大哥你的掌中物了。嘻嘻嘻，向華那混帳東西也可以滾一邊去了。」肥胖矮子跟在書生身後陪笑道，眼中透露中一絲的陰險。

然而他們卻不知道，明天的清晨，他們亦再沒機會見到。

…………………………………………………………………………

02 : Z《名不乎實的傳說》#1

那是一個大雨的夜。 大廈裏的29B單位。
兩個男人，一黑一白。 凝望著街上。雪茄的煙霧矇矓了窗的視線。

「十顆子彈。一百萬。」黑總算是開口了。「太陽穴，全是太陽穴。一百五十萬。」白臉上掛著浮誇的假笑。
買兇殺人，對他來說只不過等於捐錢給街上的乞丐，微不足道。

那是他第二十一次的接單。

長煙一空，皓月千里。

傳說，開始。

…………………………………………………………………………

03 : 夜《為生命降下的夜幕》#1

在天台上架好了狙擊槍，夜點燃了第四枝香煙。
他從槍鏡中觀察著街道，隨時掌握一切的變數。
一顆，兩顆，三顆。總共三顆人頭。三顆即將被子彈射穿的人頭。
獵鷹般的眼神，凝視著眼前的獵物。
鐘樓大廈上的時分針重疊，沉鬱的鍾聲帶隨世界進入漆黑的國度。

夜幕降臨。 把煙頭隨手向後拋，夜開始了他的工作。

屏息 。 集中 。 扣下扳機 。
屏息 。 集中 。 扣下扳機 。
屏息 。 集中 。 扣下扳機 。

夜收起了槍枝，眼中尚有一絲煩囂城中的殘光。 任務完成。三十萬到手。 他回身離去，剩下的，只餘地上燒完的香煙。

----------------------------------------------------------------------

十二年前。
只屬於夜的天台，只屬於夜的天空。

繁星與天台上槍擊的火光相照，為黑色的畫布沾上了凌落散亂的色彩。
也許槍聲從未被誰聽見，畢竟城市已經累了。

默默承受著麥格倫狙擊槍射擊帶來的龐大後座力，尚未成熟的夜痛得幾乎哭出來。

嚓！一顆子彈射穿夜的左前臂。血瞬間灑了一地。
嚓！一顆子彈射穿了夜的下巴。夜痛得聲嘶狂哮。
但是，殘酷的狙擊還未停。慘叫聲反而讓射擊者更加確定夜的位置。

嚓！嚓！嚓！嚓！嚓！ 夜的身上又多了五度槍傷。 無數令夜痛不欲生的子彈雖帶來了痛苦，同時卻帶來了一線機會。

夜隱約聽到一個指示。。。
他的聲音自夜腦海深處響起。。。

屏息。 感受。 估計。 鎖定。 扣下扳機。

還未開始思考，身體已自動完成所有步驟。 在毫無視野的情況下，子彈劃破長空。

啪！頭骨爆裂清脆的聲音自黑夜的另一端傳來。聲音在夜空中迴響，迴響。。。 世界終於靜了。

強忍痛楚，夜站了起來。凝視著五光十色的街道，凝視著暗淡無光的夜空，兀自微笑著。 這，就是夜的世界。

…………………………………………………………………………

Ching 係咪VTC?

又係你啊柒頭？又想當我推多一個post ？
咁你又係咪Poly year1 ？

好文 push

Thx